而家嘅你聽緊咩歌？

電腦random播左依首舊歌
依個鐘數聽又幾舒服
Be My Lady-Sandy Canester

用昨天推算未來 明年都不會被愛

好正 完全入左mv個mood 本身又好鐘花
有無依類嘅歌介紹

咁你失戀左幾多年

唔知點解有陣打手feel

良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世